覺唔覺香港近排空氣好過以前同期?

個天成日藍藍地，能見度又唔差得去邊
小弟係攝影撚，換轉以前一過左9月個天基本上影唔到日出日落

喺度諗係咪東莞d廠死晒
如果係，trump真係功德無量，救左香港環境同埋香港人嘅健康，令香港免於變成北京咁樣毒霧圍城

貿易戰嘅好處除左擺脫支那國企壟斷同埋入侵，就係保護環境，比簽d咩咩巴黎協定有用得多

我都覺得係 今年天氣正常返 少左好多毒氣

應該關氣候 同風向 事

大陸放假關唔關事

近排開始吹北風個天都冇咁差

之前未放個天都冇咁差

都有幾日個天好灰好啡

呢個禮拜放假咋，再遲啲吹正北風就真係福氣嚟架！

徹資 徹資

咁睇睇8號個天點
記得9月尾都ok嘅

今年有風 好奇妙

琴日收工個天靚到

東莞啲廠執晒笠

我作左法唔通又話你知咩

秋涼所以好左炸

呢排真係吹東北風都有少少藍天

牙侵

因為山竹

希望到12月仲有藍天
中國工廠快d收皮

其實呢幾日空氣質素幾差吓

新界東北角離島塔門空氣質素監測站:
過去四日空氣質素健康指數(AQHI)都升到7，
如果用舊版本空氣污染指數(AQI)計法，最高去到125

今日天文台天氣報告:

天晴，非常乾燥。吹和緩偏北風，風勢間中清勁。

舊年10月21日，天氣狀況同今日差唔多:

陽光充沛，天氣乾燥，今晚天色良好。吹和緩偏北風，風勢間中清勁。

當時塔門空氣質素都冇咁差喎:

藍天唔代表天氣好....

秋風起

今年有秋風
係咪有咩大獲野會發生

藍天唔係天氣好？
你想講空氣？

學到野

可能住開市區，先至覺得空氣好左

加上有玩影相，見呢幾個月煙霞冇咁得人驚

不過比起十幾年前，聽講已經好左唔少